燒山再預測: 拜登當選，香港有一段時間安穩!

如果拜燈當選，
拜登主張同中共對話，
美國會同中國有緩和嘅關係，
拜登會撤銷之前對華強硬嘅措施，
例如 唔會再打關稅戰同解禁華為，抖音等……
而喺某既方面， 中共會有妥協同共識讓步地方，
企圖魚目混珠，爭取時間韜光養晦
所以會釋出假善意 ，
短時間之內唔會再點搞香港，
香港反而會有一段時間安穩日子。

呢個係佢講㗎咋，
如果咁樣畀佢燈到都唔知點

收下你把臭口喇

呢個燈唔到啦

如果我係佢，我真係會為佢尋日下午講過既野道左歉先再出片

想破燈 ?????????????

佢唔出聲係咪會死

即係當選唔到 侵侵上
明哂

唉 卜街了

好事嚟 香港要攬炒！

老燒認命啦, 與生俱來的能力真係搣唔甩

收皮 唔知自己邪釘架

聽下咪算,唔好太專注落呢啲嘢到,仲未選完

yes 可以攬炒

但美國人冇咁好運

係個post傾正常好多

我唔講燈唔燈，個理論睇到我笑到噴飯

佢燈夠未？😩

係自己抄咋. 中共加大力道清洗香港人, 甚至公然送中.
而China Joe 強烈讉責中共破壞一國兩制打, 要求中共要遵守國際人權要求.
繼續與中只合作輸入中國幼幼, 高價出售高科技產品俾中國圖利. 同中共答應唔抄襲得咁明顯.

國安法都立咗點樣安穩呀

今次真係要玉石俱焚！

而喺某既方面， 中共會有妥協同共識讓步地方，
企圖魚目混珠，爭取時間韜光養晦
所以會釋出假善意 ，
短時間之內唔會再點搞香港，
香港反而會有一段時間安穩日子。

依段燈鳩梗

至少有BNO嘅會的起心肝走人
移民嘅機會成本低咗好多
藍嘅奶得開心 黃嘅走得安心

仲點會韜光養晦，總加速師肯定再加速。上台咁耐仲唔知佢性格咩。

唔好以為英國實開綠燈........

biden唔會當選
不惜內外抗爭

其實燒山都好慘，人買侵佢買侵，選前就俾陳偉業海外左膠屌9佢民粹讀屎片；選後就俾連登仔厭棄佢陀衰家，老燒你點揀都死路一條。

結論：講少句啦

燒山今舖去到盡，短期內香港直接焦土

講真燒山真係唔洗介意燈神呢個名，同小學俾人改花名一樣，越介意越俾人講，笑下咪算

承佢貴言, 無人搞支共支共咪搞香港囉
被跳樓被自殺強姦仆得仲應呀

錯! 係唔好為甴大大找麻煩呀

叫佢跳樓死喇害人害物

佢真係老啦

出少句聲啦

即係拜登會加快搞9支那
然後支那拎香港報復
香港將更加混亂

屌佢老母

收聲啦好心 又唔識又要講

係全面管治香港, 將香港新彊化的大好機會呀
真心非燈架, 做定最壞打算, 之後冇咁慘當賺咗啦

仲唔穩就真

美利堅省也釋出善意，明年一月攻台祝賀拜登省長

即係香港唔駛要lu, 冬瓜都無機會煲

佢回應左啦 不過係屌9你地話佢燈

如果拜燈當選，Donald Trump當選
拜登主張同中共對話，唔對話
美國會同中國有緩和嘅關係，無緩和
拜登會撤銷之前對華強硬嘅措施，更強硬
例如 唔會再打關稅戰同解禁華為，抖音等……會繼續
而喺某既方面， 中共會有妥協同共識讓步地方，
企圖魚目混珠，爭取時間韜光養晦 唔讓步
所以會釋出假善意 ，
短時間之內唔會再點搞香港，
香港反而會有一段時間安穩日子。 香港短時間內有危機

唔關燈唔燈事，自己咁大聲講到無得輸，最後自己柒左應該出黎面對番，唔好扮無事

收皮啦屌你老母老蕭
燈撚完侵仲唔夠？？

中國好景
香港唔會有好日子過

之前個個都諗住国安法有機會過唔到嗰陣佢係少數話過硬嘅人，近排五中全會講咩佢又中曬，佢又唔係神，緊係有時估啱有時估唔啱㗎啦，好耐之前佢係咪燈神我唔知，但我唔覺得佢而家都係

睇燒山只可以當佢provide information 既懶人包
一次整合有用既資訊

結論成日錯/唔on track 就係因為有太多自己interpretation 入去

btw 都係撐燒山

而家先黎燈

得閒開下哩post唔錯，用來blk下唔用腦既人

蕭生一把年紀唔該幫自己積下陰德，發少啲噏風啦！

平時果啲燈都可以笑下就算
今次呢個moment佢可唔可以真係收下嗲

多謝燈神比定心理準備我

短時間安穩
相反即係長時間不穩 差唔多戰亂咁

拜登當選就一定嫁啦
即係香港會好快亂

即係立即集中營

之前佢好似講過做多1，2年就退

咁蕭山係咪即係話拜登會當選

有無人計過腦燒轉過幾多次軚

佢道歉=認自己有錯=最後變返啱

有無人好心叫佢退休享下福唔好再出嚟害人

燒山收手啦

應該會放了

如果拜登羸咗唔係台灣反而危險咩？

燈完

唔係一段時間
係長時間

9up

佢可唔可以靜一陣

其實人哋係分析 唔係尻up

又出黎燈

打仗夜晚對面放軟以為今晚冇野，點知3-4點夜襲。。。 軍事史上應該上千次以上

新野

全段中八成，之後應該會變成

如果拜燈當選，
拜登主張同中共對話，
美國會同中國有緩和嘅關係，
拜登會撤銷之前對華強硬嘅措施，
例如 唔會再打關稅戰同解禁華為，抖音等……
而喺某既方面， 中共會有妥協同共識讓步地方，
企圖魚目混珠，爭取時間韜光養晦
之後再暗地裡滲透美國政府政界商界各階層，建立中共勢力，
可能幾屆後甚至出現美國土生華人總統參選人，就好似奧巴馬第一次參選一樣，奧巴馬就第一個黑人總統，遲下就出個美籍華人總統

到時就中美一家，成個地球俾中共玩哂

唔講燈唔燈呢D邪野
分析係有D表面

正閪口黎
我做左幾廿年人，未見過人把口閪到咁

佢咁講就放心喇

燒山好似睇撚住連登風向俾意見
真係燈神

連侵都都燈得死
燒生再唔起行去大灣區
台灣就玩完

屌你收聲啦

我燈完再燈返你個燈

拜登當選

咪撚痴線啦咁都賴鳩佢
佢咁勁香港唔使捱年半啦

已成癲狗

分析但全錯咁係咩

烏鴉口
好嘅唔靈醜嘅靈

佢喺節目咒19仆街陷家產呀

老實講香港死，台灣都會死

佢都外國好多都中
係支那先錯 叫咗佢唔好用正常諗法去諗支那
所以咪講親都錯

即係特朗普當選，香港無安穩日子過。

習帝一向玩開戰狼外交
寧願私底下塞錢比外國人
都唔會係自己d豬面前認低威
我都識燈啦屌

屌你老母又登

用下你個腦諗下佢係咪全錯囉，你淨係記佢錯個啲唔記佢中個啲咁玩哂啦

吓 好難理解喎
即係話拜登沒有當選 香港整日不會安穩

燈緊前句定後句定雙重燈

其實係make sense
再迫害香港人冇乜實際得益
freeze左而家香港情況，人照捉，繼續集資，唔再加碼
然後放慢慢j，放間諜，放千人計劃，所有野做足

佢都只係認真分析姐…
唔好咁啦你地…

以咁嘅思維 咁對比起大陸
日本仔打香港果三年零八個月
香港人都算係有段安穩日子過

原來燒山都想攬炒

仆街了，香港大亂

求下你講少陣野

dllm

世界末日

蕭生收下聲啦好嗎

係人都會估錯架啦

燒山往死裏燈

你唔明帝王心術

究竟佢知唔知佢把口燈？
唔怪之得俾連登仔問候全家

你就想，登登坐唔夠三日，港共大量捉人判刑，香港變返上年咁，慘烈地困獸鬥

我諗都係，佢地只會趁呢個機會加快清算香港

重有副手，衰過英國工黨黑婆

燒山為天下蒼生都係金盆漱口, 封嘴把啦

好似西藏咁安穩？

咁多人都話佢邪話佢燈, 都唔識喺呢d關鍵時候收下把臭口, 係摟屌！
俾人圍屌亦係抵撚死！！

唔明點解咁多人可憐佢...

每日燈一次香港,燒山滅港大計事在必行

求下你唔好再燈啦燒山

轉最尾兩句都得
企圖魚目混珠，爭取時間韜光養晦
所以會釋出假善意 ，
短時間之內點搞香港都得，
香港會有一段時間極不安穩日子。

燒山 你D LOGIC 唔係好通喎

冇錯係人都會估錯, 但燒山唔係平時公園阿伯丫嘛,
你估親都錯就話可以當你明燈姐, 屌你又唔撚係
次撚次燈親都係大事死人冧樓,

仲要明知自己把臭口邪到仆街,
都仲講咩landslide咁贏, 下就又趕住衝出嚟話trump贏硬呀咁

咁仲唔撚係摟屌呀？

一向笑鳩迷信撚嘅連登仔原來真係咁迷信

唔係屌9佢迷信
不過佢估錯好心就唔好扮無事啦

咪就係, 關乜撚迷唔迷信事

佢玩youtube做KOL個牌頭就係推測預測, 開晒patreon咁搵水
咁估錯就預咗俾人屌架啦,
出埋d咩landslide咁贏, 中午又吹話贏硬, 咁最後估錯仲唔係摟屌呀...
我覺得d人嬲真係好正常,

出少句又冇人話佢啞, 佢又死要出嚟咁講, 咁估錯嘅時候就預咗俾人屌架啦,
點知呀屌你個閪, 佢自己俾人屌, 尋日原來又會嬲豬, 真係俾佢吹脹